一噠落床就訓著嘅人真係好幸福

唉……

用進階數綿羊法。強制Hang機

日日都天光先瞓到

即係點數法

一見個天開始光仲未訓著就想大大力勘頭埋牆

之前會靠酒精 而家會盡量每日做運動 等個人攰

同意

試過肉體好攰但精神上好精神，合唔埋眼

無五點都唔洗訓

返工攰係咁

唉 真係幸福
插住條唉訓都訓唔著

去做下地盤

試下諗呼吸
吸~
呼~
吸~呼~
唔駛數，純粹感應自己呼吸

做運動

有啲人嘅體質係難瞓易醒，喺戰爭嘅地方好有用，好可惜…

我都成日訓唔著... 仲要病左都訓唔著好辛苦

我明啊
不過病就要飲多d水喇

試過，唔得，好快就甩左諗其它野

做左，唔得，四肢好撚攰得個腦發發聲

訓唔撚到啊！！

尋日係6點左右先訓到
希望今晚有進步

巴打咁夜訓有乜好做

失眠中

同病相鄰，
眼光光，
已經天光

我都想知
有冇好介紹

我都想知, 求分享。

瘋狂9噏

有幾9

積極做運動，仍然失眠

每晚都會跑到全身濕透回家沖涼，仍然失眠

其實有咩方法解決，好影響工作

唉

咁係你遲起身姐
我以前都係咁 攰到仆街都可以失眠
自從我返工要6點幾起身 夜晚又成日11-12點先睡
你都可以一落床就睡著

點解我唔得嘅

每晚12點上床 3點先訓到 6點就扎醒訓唔返

好羨慕無論啲人發生咩事都訓到
我一有野諗就眼光光

小弟信觀音既，閒時想係床到念番幾遍心經先訓

每晚都念唔夠一次，思緒已經好模糊

基本上一個月都唔知係張床到念唔念到一整次

近期自己有個好奇怪嘅入睡方法
就係攤喺床唱歌唱到攰 就會好快瞓得著
基本上都唔會唱到第三首

不如講下點解後生細仔會信觀音

聽開呢D水聲或浪聲訓

幸福 你無撚野啊? 小學放暑假晏晝先起身夜晚訓唔著叫春?

你試下日日7點起身番工 番一星期睇你下晚晚係咪2點一落身即訓著 on79

你都on99…咩邏輯

同病相憐揮手區
已經差唔多一個月都係咁，日日都天光5，6點先訓得著，一合埋眼就不由自主諗勁多野，好痛苦，又唔想依賴安眠藥，驚上癮，唉，救命

我都係呀，唉

番地盤一定睡到

係床到兩個鐘啦

屌好辛苦

瞓唔撚到呀屌

唉，訓得三個鐘咋

我都係

好想訓又訓唔到，無論番學定放假都係咁，試過做運動又唔得，日日都訓勁少都唔知自己點熬到

屌又天光
我都想早啲訓

其實越想訓就越訓唔到
然後我同自己講唔想訓
點知真係冇訓到

咪係 屌佢老母

有冇人訓唔著啊又，吹下水喇不如

頭痛

食止痛藥喇

食左冇用

做乜又訓唔著

試下起身飲杯濟啡

希望你以後都可以

正野 可以等睇日出

How are you

我樂意減10年命

唔好唔開心喇BB

本身已經難訓著 仲要天光先識眼訓

一見到個天開始光真係灰到仆街

屌試過
訓唔著索性唔撚訓
到第二朝頂唔順訓左夜晚又再失眠過

試過依個鐘數訓 六點幾仲眼光光咁

我通常12點就上床
監生碌到4-5點先開始有睡意

索性4點先訓啦

我都係咁 索性唔訓
不過個頭赤赤痛屌